到而家都冇人有說服力解釋到連儂牆有咩問題，但星期六日遊行日就真係唔好做

我係支持連儂牆嘅
講下意見先

1. 有人話失焦五大訴求
成牆都好多人寫五大訴求點樣失焦法？

2. 有人話影響抗爭
抗爭同連儂牆有咩衝突先
我星期一至五連儂牆
星期六日遊行甚至佔領得唔得
我地唔係犧牲抗爭嘅時間整牆
係犧牲平時打機睇片嘅時候整囉好冇
你有其他意見，選舉好、deadline 好、登報好
一樣有人討論有人做

3. 有人話守牆問題
根本冇人守
係幅牆時時刻刻都有十幾二十人圍觀
寫張紙都2-3分鐘啦
呢個時候有一個藍絲衝過黎
可以想像到大家都會屌9佢而唔係二十人一齊落荒而逃
咁一屌咪衝突，有衝突咪有機會受傷
根本唔係想守牆，而係衝突係難以避免
你鼓勵大家制服佢，現實過叫全部寫緊野睇緊野嘅人一見人黎就走

4. 有人話冇意思
我覺得連儂牆係幾有意思
連儂牆有啲似做地區工作，散播思想
好多街坊得個睇字
唔係深黃
你遞支筆俾佢佢有寫埋一份
近來氣氛好沉重好多人絕望
其實喺好近自己嘅地方有啲牆係好好
可以互相打氣，又抒發下，見下其他同路人
真係有好好嘅情緒幫助
仲可以增加社會不確定性
冇人知邊個位幾時有衝突
帶來輕微動蕩提升管治成本

5. 有人話雨革都係咁而失敗
雨革失敗係只做左膠野
忘記左抗爭
而家抗爭都排哂程
排到八月
係中間啲時間做下左膠野
情況有唔同

基於以上面我係支持繼續整嘅
————————————分隔線———————————
但遊行日真係唔好整
會分薄左人
就算你唔出去遊行都唔好整
會吸引其他人幫手
令佢地覺得就算冇去遊行都參與左場運動
用一個廉價行為代替左遊行
所以遊行同日只有遊行
沒有其他任何事

Push

Pish

做你自己想做既野，由其他人都一樣
想行咪行，關你差事？

佢堆全部都係3毛挑起大家對罵，唔駛咁上心

冇人叫人唔好行喎
我叫人唔好再打擊連儂牆
但星期六日有遊行就唔好搞牆
你閱讀理解拎

啲post係咁詆毀連儂牆
但根本冇說服力

負評我又唔講理據

淨係識負評
又唔解釋清楚連儂牆問題何在
個個一黎就jump to conclusion 會影響抗爭
中間個推論都唔成理由

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

我負評你條戇鳩話遊行無用嘅

屌你睇唔睇字
邊個on9
我叫人星期六日去遊行唔好搞牆

邊有可能遊行日就唔整牆
牆本來就喺度，就算有人看只係講緊每區幾個人
全香港加埋唔知有無二百人
咁可以點分薄遊行幾萬人起？

唔整唔係拆
即係唔好花時間嗰日重建
叫人幫手之類
我覺得重建，整一個新，開相關post都唔好嗰日做喇
等大家集中精神遊行

exactly, 純粹漫罵，三毛手法

第3點
時時刻刻都有十幾廿人圍觀,咁呢十幾廿人入面有幾多係義工?
義工拎咁多時間出嚟圍有冇意義? 唔係講好咗拆一貼十?
咁你圍住道牆屌廢老有咩用?你自己都識講會發生衝突但唔係守
屌
依家就係連呢個衝突都係非必要,咁你仲留喺度俾人衝突你做咩?
第二日返去再貼過咪得?
如果嗰十幾廿人唔係義工,咁佢地更加唔會有理由同你守
你都識講一見人就走既話,仲屌乜嘢廢老

再講呀,圍住道牆話有藍絲嚟就屌, 你係出口守牆咋
又咪撚係守 晒鳩氣
你一日要圍住道牆睇住道牆就已經唔係be water

大家諗清楚啦
叫停連儂牆代表咩？
唔係代表抗爭多左
係代表星期一至五冇野做
等黑警可以抖下
等我地影響唔到更多市民

你叫停連儂牆
抗爭係少左唔係多左

今日好多0.3 係好撚多
建議你對正負評唔使特別上心

連儂牆=支線任
養生，永不爆機，變左悠閒game

呢個我又認同
見佢哋幅牆整得好靚
一定係花咗好多心機
所以畀人拆嗰陣時會嬲都正常
我覺得其實幅牆唔使整咁靚
一早要有預咗畀人拆嘅心態